昨晚新城市群眾已經證明一件事

冇傞佬出現，就冇暴力出現。